Zij waren de meest gewone vragen--"Wat was de kleur van moeder's ogen?
Dat was taller, vader of moeder?
Was moeder blond of brunette?
Beantwoord alle drie vragen indien mogelijk."
"(A) Schrijf een essay van niet minder dan 40 woorden over hoe ik bracht mijn laatste vakantie, of de personages van vader en moeder met elkaar vergeleken.
